遠視有冇con可配?

我主要遠視，其次老花同少少散光。
我唔想戴眼鏡，遠視鏡片好重

幾多歲？計返老花幾深

上年2.00但副眼鏡今年好似唔夠清。

散光深唔深？深既配唔到老花con

散光好少，我係睇唔到近嘢

你可以PM我TG @waterissafe
可能比到建議你